巴打你地點樣解決讀書疲勞問題？

成日睇睇下d 書
隻眼係可以登到鬼死咁大望住d 字
絕對唔係眼訓
但睇極都睇唔明個句子up 乜

特別係夜晚
放工後，食埋晚飯
睇d heavy 少少具學術成份既書
真係眼光光睇唔入腦

我計過時
大概睇 5分鐘左右
就再focus 唔到d 句子up 乜

p.s. 睇連登呢d 就冇問題，但睇d heavy 書就出事

有時睇唔明本書up mud 9
會走去YouTube 搵 video 解釋
睇完YouTube 再睇番本書又明

不停飲水保持頭腦清晰
睇15分鐘訓15分鐘

我朝早果陣睇得明
夜晚就會好似文盲咁理解唔到

係咪就咁閉目養神果隻都ok

因為我好難訓得著

打J
食煙

拎生果刀插大脾

你有腦疲勞症狀嗎？測一測就知道！

-早晨總是想賴床，不想起床
-走路有氣無力，抬不起腿
-不想參加社交活動，只想窩在家當宅男宅女
-懶得講話，說起話來也有氣無力
-老是想當沙發馬鈴薯，坐下後就不想起來
-時常發呆發楞
-記憶力減退，時常忘東忘西
-頭暈、頭痛、耳鳴、易怒、煩躁
-眼睛疲勞，經常打哈欠
-食慾變差，討厭油膩，甚至會想添加多點調味料刺激味蕾
-不好入睡，睡眠品質變差
-雙腳無力，休息時想把腳放在桌子上

如果有上述2至4項情況時，代表你輕微疲勞，請多休息；有上述5至9項情況時，表示你中度疲勞了，關掉壓力的聯繫，讓自己放空；如果有10項以上表示你已經重度疲勞，也許還可能潛藏疾病，建議應馬上就醫檢查。

仆街，重度疲勞

屌你老味 我中晒係咪就死

有冇讀書秘訣？

一邊睇一邊讀會唔會好啲？
同埋個人會一句句子brief view一次再咬文嚼字一次
以上係俾唔focus嘅時候用
有時會望完成頁都唔知自己睇左乜

我都想知

樓主 我同你一撚樣

有時望多兩個字想訓著 點解決？真係去休息左先？

我都好似有腦疲勞
日日個頭同個身都好累

屌
睇來好多巴打都一樣

有冇巴打識解決呢個疲勞問題？

drink red bull la

meh

樓主似係唔夠集中

試下一路睇本書
一路抄本書 但唔好為抄而抄
抄嘅時候慢慢諗下自己抄緊啲咩

食supplement 再溫會唔會好啲？